（緊急） jupas問題

想請問咁穩唔穩

435553econ chem

A1:poly bba bd (JS3131)
A2:bu bba account(JS2110)
A3:poly 國際航運及物流管理 （JS3674)

定A2 A3調轉好
唔該

A1都唔算好搏

其他呢

A1 已經穩入

英3仲可以搏咩 三大商唔收 a2 3互調好d

如果financial service呢

cu hotel要求4呀

financial service 換走邊科先？

換走a3 呀 我用dse calculator 計 financial service 高過個mean 8分

其實poly睇表面分多

咁大獲
咁我a3 放bu account 定bba bd 比較穩

a2 擺3674 a3 擺bu acct ok